買shakeshake粉會送埋袋？

幾錢

up乜?

咁多錢

幾錢一包

shake埋要比幾多貼士

+34$

袋本身就唔使錢任攞

2.5

任送架喎

渣ga

樓主呢種廢物一定坐車唔敢叫有落，食野唔敢嗌落單既人

ys